覺唔覺幾十塊錢食車兒子麵呢啲無產階級貧下農民既食物好撚坑爹

車兒子麵條

有狗子肉做餸嗎

系..
食麥克唐納好過

拎親生仔車嚟做麵條，你都幾殘忍吓

車兒子麵＆chill!

無睇名就禁入黎係我衰仔既...

唔覺，煲兒子飯比較牛逼
食多個雞蛋兒子就更好